[ 最少三中二先好入 ]無自信、無社交、無目標巴絲分享地帶

有咩就擺低分享下，一齊起度圍爐解救下啦

1) 無自信: 成日都無信心去做一件事，明明識都唔敢做，又覺得自己廢

2) 無社交: 無咩朋友，大時大節多數起屋企

3) 無目標: 唔係好知自己想點，渾渾噩噩過得一日得一日

總之入得黎就自己人，咩都講得~~
方便既，大家最好都跟返以上格式分享下

盡量速回

3樣都有
我出返去先

咁咪岩囉，入黎啦巴打

三樣都中曬
好想改變
但係唔知點改好
改變真係好難

絲打幾大啊?

中
男22

要變真係好難

點樣無自信啊?

中
爛面自卑

廿謬人生失敗家

自信源於改變自己?

有幾失敗啊?

中第二樣
得生日先多朋友
一個禮拜最多約朋友去飲一兩次酒
想擴闊社交圈子

中呀 搵唔到人傾 又無野好想做咁

中哂 唉

中兩樣

無自信係心理問題

冇自信嘅原因係乜

1:根本上拍拖之外都無乜大問題
2:而加話想搵下街去 但朋友都唔多隻 可以去得邊
3:人生目標有既,最煩都係戀愛問題

好想知可以點樣去識大量女仔

1) 無自信: 皮膚唔好, 對腳又肥, 真係冇咩自信

2) 無社交: 朋友就有嘅~ 不過全部都係女仔, dryyyy

3) 無目標: 人生冇咩興趣, 淨係努力讀書, 搵份工賺錢

無性交

你生日都起碼有人陪下啦
同埋約到朋友飲酒已經好過好多人

我覺得你有心既話可以

1:皮膚唔好就去做美容 ,肥 可以健身 ,自信 睇多d正能量既野
2:朋友既話 可以多d出去 見識下 fd答fd認識 唔介意既話都可以識下我
3:賺錢出國玩 買自己中意既野 養屋企人

有錢你驚無

巴打出左黎做野?

書又讀唔成
工又廢
女又冇 23歲 廢青到呢 又咩都唔識 0技能

咁你點過啊?

邊兩樣啊?

叫身邊有用既朋友帶你去見識下

點無自信法啊?

返緊咩工啊巴打?
同埋你都仲有社交啊

頭兩樣好中
第三樣中啲唔中啲咁，成日都想自己做好啲，但又好似冇乜目標

可唔可以講多D點中法啊?

成日覺得自己冇樣掂，怯怯縮縮咁，對外表同能力都冇乜自信
一個月都唔同朋友出一次街，基本上唔返學嘅時候都喺屋企

無自信:毒撚驚講多錯多 壓力大又爆暗瘡 自信心變咗負數
無社交:會交心嘅朋友得一個，但佢自己都有其他朋友，放假都係自己屈係屋企

雖然有目標，但覺得個目標好難達成，啱啱開始已經想放棄

巴打

咩目標呀

中哂

我都有時係咁，好似成日都覺得自己無野叻咁
但平時你個心想唔想識多D朋友仔啊咁?

巴打係咪讀緊書啊? 有目標都好好啦

就係咁先要入黎吹下水之嘛

點中法啊巴打

香港個氣氛環境就係好容易有依種人

呢個又講得岩，弱肉強食，一中哂呢三樣就自然要匿埋一二角

留名待放負+鬥渣

留名先

朋友都冇個
識左個女又俾我一野嚇走

一時時啦，不過我覺得就算識多左朋友我都唔會點出街
慘在覺得自己冇嘢叻，但其他人成日誤會我樣樣叻
唔明點解佢地會有呢啲錯覺，好大壓力

無自信 成日覺得覺自己咩都比唔到上人

唔洗理其他人啦巴打，比自信自己(雖然入得黎都未必有)
但行自己既路就實無死

點樣一野嚇走啊? 連計都無得再傾?

係呀 朋友都冇

唔想出因為怕煩?
會唔會係你要求高啊? 定係你樣樣都做得唔差，但總係搵唔到一樣自己好專既?

有同冇之間
算唔算中？

人比人，比死人

慘 巴打返緊咩工啊?

技工一名 但0技術

形容多D黎聽下?

自信心真係到底 乜都無

0技術又叫技工? 咁搞笑?

點樣無法?
入得黎都係自己友啦

低技術 低學歷 低智商
0社交 0積蓄 0朋友
我對呢個社會無任何不滿 對所有家人都沒怨言 只係呢個年紀真係廢左 好似係好多時間作出錯誤決定玩廢左自己

三樣中晒
打份垃圾工 愈黎愈頹
慢熱被動撚又難識朋友/同人交心

岩岩死server

但有無咩大影響啊對你?
定你已習慣一個人?

幾大啊巴打? 講到咁灰

學極都唔識

以前太活躍搞到唔受歡迎?

咩技術啊? 地盤扎鐵果類?

30,唉 訓教先 沙腰啦啦

拜拜巴打 得閒入黎再吹水

十七歲
無目標 做人真係渾渾噩噩過
得過且過 無所謂 無主見咩都要問人
個心好想追 好想讀大學 但得個諗字
人地爲目標奮鬥 我就鳩下鳩下

同埋好無自信 好易自卑
覺得乜都好廢 技不如人 自己無用
可能係因為自己高 無安全感
覺得做咩都同人比下去 未行先認輸
咩都話自己唔得 做唔掂

仲有社交其實還好 都同人talk到
可能係份人比較隨和 咩都傾得埋
但我唔係好中意講野 唔中意出街
都唔中意應酬人 寧願係屋企過
唔想出街多人 或者夾硬要同friend一齊扮笑

唉

但你性格係點啊? 無玩活動咩?

17歲仲有時間搵

中晒

十七歲都仲好細
但其他人既目標都應該係入大學姐
你會唔會係未有實際計劃去實行呢個目標炸?
不過無自信呢家野又真係難搞
以前讀書我都會成日同人比下去
又會覺得自己好廢咩野都唔識咁

點中啊?

想努力，但都真係要逼
有時想努力但好似又行唔到第一步

嘩屌 i feel u

1.算高不過好瘦，搞到成條柴咁，因為咁冇哂自信。覺得自己襯唔到普通至中上既女仔，又驚玩活動，成日比人問幾時溝女，每次都答佢唔到，唔通我又照直講咩
2.對住女仔講野有d驚，特別係樣都唔算差嗰d，大時大節都係同嗰幾個中或小學同學一齊過，生日都得幾個人係fb/whatsapp 講hbd
3.完全中哂

想吹下水搵樹窿一齊變既就加我TG啦
睇下夠唔夠人開到group
留低TG先 咩人都歡迎，中三分二以上條件就可以

TG: @Ray_InfT

對住女仔真係會怕怕地，好似成日都怕佢覺得自己悶無野講咁

電機

好似好pro咁，但應該好難，電機工程果類?

夜已深了

三樣中晒
好想去死

三中二

入得黎都中哂架喇

無自信:成日估人地點諗自己，好自卑
無社交(一半半啦):好難融入新圈子，唔識講野，間唔中撞彩都有識到志同道合嘅…
無目標: 返學等放學，assignment, project殺埋身先死去做…自甘惰落咁款…比ex 勸過好多次但都冇改善

抵比人飛嘅

巴打咁認真覆 我都打長少少回你
最重要都係你點睇自己姐
你仲要生活起呢班入面，日日起度騙自己都騙到透
朋友識到咪識，識唔到又唔關你事既
根本你就入緊一個早已成立既圈子
既然事已至今，不如你都比個機會自己學下獨處囉
至少往後做既任何事都係按自己方向而做
到你大個就會發現，好多事我地做既野都係為討好人而去做
好辛苦架

我都好慢熱，入到去新圈子有時都唔係好適應
人地點睇自己，我都控制唔到，唯有同自己講做好自己就算

多謝巴打你聽我呻吓，我真係屈咗好耐喺個心

好小事啦，上得黎呢度就係呻下架姐
最重要係你點行埋落去姐
中意傾既down個telegram，TG搵我傾囉 又或者起度吹下水
加油啊巴打!

中左1 3

無自信 無目標
自制能力仲差過BB仔 唉

無目標無自信，多數人通病

無恆心，但無目標又真係好難努力去做一件事

中哂
極無自信

點無法啊?

三樣都中曬 呢排極之負面 覺得自己可能就快痴線
無自信：又係同好多巴打一樣，極之介意人地諗法，成日會覺得人地望住自己 之後身體就不其然好多小動作 周身唔聚財， 以前比人恰過 所以其實有d 怕人 成日做咩都覺得自己唔會成功 做咩都柒過人

無社交：有keep 住傾到計既五隻手指都數得曬 更加莫講話一大班朋友圈子 傾得深入，會傾心事既反而網友更加好過現實朋友 可能因為唔洗見面，所以呢排空虛到要成日上網r 網友吹水，本身有兩個best friend 既， 一個出左pool 就有女冇朋友，另一個就脫左毒 變左好多 慢慢離我而去

無目標：讀緊d 垃圾課程 一個禮拜先返2,3日 其他時間都係返份hea part time 工 唔洗對人，乜都學唔到 純粹為人工而返，自己又冇一門技能/專長 將來都唔知自己會點 可能做份普通文員咁就一世
明明好想改變自己，但有心無力 成日覺得有d 野天生既 點做都唔會有好大幫助 所以愈黎愈自暴自棄
我覺得自己就快痴線 好想搵個女朋友填補內心空虛 但係得個想姐 我諗呢世都可能唔會識到 成日街邊睇住其他人幾有型 幾靚 又同另一半咁襯 但自己好似唔知為咩而生存咁

中曬
1. 無自信：成日都好驚做錯野或者講錯野畀人笑，變到乜都唔敢做
2. 無社交：正正就係因為無自信，連同人傾計都唔敢，極被動
3. 無目標：一樣都係因為無自信所以自己想做既野都唔敢去做
乜都淆底真係死罪，成日搵藉口去逃避，一日拖一日咁，永遠都唔肯踏出第一步

1) 無自信:

2) 無社交:

3) 無目標:

其實我已經有想死既念頭

唔會

自信黎講，巴打遇到既真係大家既通病
不過自信呢家野多數建基於知識
有時我都係因為自己咩都唔識 所以個人都唔講太多野 廢事講完無人理我
社交的話，你身邊都有成功例子脫毒啦，點解唔跟跟佢行呢段路啊？巴打無信心行第一步？
目標呢家野，巴打就趁未做野好好探索下想做咩啦，玩多D活動先知自己想點（講就容易做就無膽 ），但真心唔拓展眼界真係唔知點揀未來！

1) 無自信: 想入啲學會玩下 但見到啲mk 就唔想入

2) 無社交: 無咩朋友，係企毒K

3) 無目標: A0巴

有時真係唔係話做就可以做，一個人去面對問題既時候，真係唔殺到埋身都唔會做

巴打幾大啊？睇你個狀況又真係幾灰機
同埋以前同學仔果D仲有無聯絡下咁啊？

有咩問題？入asso就緊係升大學啦我估

男仔無人私頻係好正常，我都少 但呢個狀況算正常

咩目標啊？有目標已經好好了

入無咁MK既soc 玩唔可以咩？
巴打你目標係想脫毒擺脫A0?

係呀 我想破蛋呀

1. 覺得自己各方面都比唔上人 冇外表冇內涵
2. 性格怪怪地 唔係好鐘意社交
3. 唔好話目標 平時生活都冇乜寄託 冇一樣特別既野鐘意做
如果你問我想幾時死既話 我會答隨時都可以

入soc識人啦

返左工未啊巴打？ 平時有無建立咩興趣咁？

中曬三樣
1. 由細都覺得自己咩都做唔好，又唔識同人social，好驚一開口就講錯野得罪人，成日都諗點樣先可以做到人地想我做嘅野，我講咩人地先會開心

2. 咁多年黎，會聯絡嘅朋友一隻手數得曬 同埋係一大班人當中，存在感極低 可能因為成日唔出聲...

3. 今年fg 啱啱開始返工，但根本就無想返嘅工/想做嘅野 做到隻狗咁得個11k，都唔知為乜...覺得自己唔適合返依份工，但依個世界上，可能根本唔會有一份我係適合嘅...

好想死啊屌

無自信：成日都覺得人地唔想識自己，唔想同自己講野，久而欠之都好少再主動去識人

無野講：同新識既人成日都唔知講咩，經常dead air:-就算熟既有時都會

不要再說了

冇自信：同人講野成日好細聲，好似返工咁，我會好怕同同事講野
冇社交：朋友兩隻手數得哂，但我覺得ok，同佢地關係幾好，而且我唔鐘意同好多人建立關係，好似自閉咁
冇目標：明明話想搵份career path明確啲既工，結果而家又係做返濕鳩打雜，好似搵唔到自己鐘意做啲咩

同巴打好似 有時唔知有咩話題

其實係關我地性格事定冇咩共同話題事

啲人成日話asso仔走後門

呢樣野其實都比咗啲壓力自己 搞到自己係咁諗自己好屎無能力無人地咁勁

3樣都中
好想改變但又覺得已經做唔到d咩
好想有人可以救我

兩樣都關 有時好似係冇自信 怕講錯 怕毒
所以唔敢講
再者都覺見識多啲 會易啲有話題
但本身人摺 點會有見識

巴打 我都係好易同人無話題嘅人嚟
最近開sem同啲同學嚟嚟去去都係講返學野同lunch食咩
好攰

有冇睇落可以熟啲既同學 試下由佢開始埋手
討論下劇 野食 旅遊景點之類？
大家都後生應該會易啲
雖然我都唔識點同人埋手

屌係咪我開架個post

冇父幹，人生失敗者

失敗者聯盟

A0巴打
冇自信:成日覺得依樣唔得個樣唔得好多顧慮，唔敢做主動，好多時玩乜參加乜出街都係人地做主動約
冇社交:入U冇玩ocamp,上堂9成自己坐，冇乜點試過一班人圍威喂食飯去街，social network淨係用snap同wtsapp
冇目標:一日到黑鳩下鳩下咁唔知做乜，major都轉左幾次，成日話搵pt到頭來都係冇搵

中撚晒
冇fd邊緣人 曾經以為可以做成世朋友嘅永遠最後都會炒左
皮膚又差讀書又渣又唔識講野其實我好自卑
人生最大嘅目標應該係 可以成世攤係屋企唔駛郁。。。

呢個就已經決定左將來

讀緊非專科嘅科,唔知讀緊d野到時出到黎有冇用,英文又唔係特別好,今年grad準備搵工都唔知點同人掙
人生冇目標,剩係覺得生存就係痛苦,都唔知生出黎為乜

但係一開始就討論啲咩劇，野食會唔會好怪驚人地唔識應/唔想應

其實我都算三樣中晒
自信又唔係特別有 自己識既會有信心去做 但話專登做比人睇SHOW OFF又唔會同唔敢
朋友以前感覺好多咁 但個人越大越毒 街又唔多出 新朋友又識唔到幾多個 舊朋友又無乜聯絡 活動又唔多出 變左都係中意係屋企多
目標就更加中晒 學歷唔高 而家份工人工穩定又應付到自己生活 但諗到仲有幾十年要做 又唔想話升去咩位 淨係想穩定休閒咁過日子就算

呢三樣可以話係吸引女仔既三大元素但我三樣都無 哈哈

點解咁講

吸引女仔元素只有兩樣
樣同錢

人只會接受靚既人
工作係社交都係
樣衰既人永遠都冇出頭天
我就係個好例子

其實我都唔知 我都冇聊天對象

冇自信冇目標但有社交再大多你一個自我憎恨

唉 有時都唔想咁灰 但真係好難正面落去

物質越豐富人既要求都會越高
生命滿希望呢句野係呢個世代根本就係廢話

三樣中晒，又肥又矮又㭍，朋友唔多個，平時whatsapp可以一星期都無message,好孤獨

中哂
份人愈來愈迷失
好似冇咩人當我存在，主動搵我約我。
下下得自己搵人。
知道女仔有男友亦唔敢再搵

其實人生邊到有咁多爆點
dead air咪dead air囉
巴絲們唔使咁介懷既

個個都話中哂 睇黎香港真係好多巴絲有呢三種特徵

勉強冇幸福
好多野都係天生註定哂

有時真係覺得好灰，段人生好似同人好唔同咁
不過亦都叫做令我明白有啲野唔係理所當然，所以會好珍惜擁有既野

全中留名

全中

呢度好重負能量

各位巴絲想吹下水，一齊想改變既就加下TG傾下計

就係要宣洩先可以抒發架嘛

全中
誰來救救我

中咗冇自信同冇社交

冇自信：樣衰又毒，唔多敢同人講嘢

冇社交：中學嗰班同學都冇約過出嚟咁滯，去下啲活動諗住識人又好似融入唔到佢地咁

我人生而家得返個短期目標：就係今年之內去曬全香港咁多條公共屋邨

死撚梗

唉 中晒都算
最弊係好易鍾意人
人地對自己好少少就鍾意人
點算好

無朋友 見識又少
自然同人地傾計既話題又少左
係個循環黎

中哂 乜都冇

其實第一樣真係好多人既通病啊，要討好人先可以埋到堆，但又未必埋到，跟住就有壓力

人愈大，朋友就愈少，肯彼此聯絡既其實都真係真心老友喇

FG岩岩返工成日都會諗份工岩唔岩自己，我自己都係咁但諗咁多倒不如做住先

搞聚會出黎囉

至少你都有目標啦巴打 估你無列出黎就當你有
好多時就成日覺得人地唔想識自己，因為自己無利用價值，但其實社會係咪真係個個都用呢種思維衡量人呢?

不過絲打你社交要用到兩隻手先數得哂，算好好架啦
女仔講野細聲都正常，但你係咪怕無話題啊?
絲打你返緊咩工?

平時有無玩開咩活動啊?

正有此意

3中3點算

點啊而家? 身邊一個朋友都無

其實冇，只係唔記得寫出黎

中哂三樣，但會唔會都想識下人啊你?

開group好過啦

唔係怕，係通常都真係諗唔到有咩話題，除非同我年紀相約就可能好啲 而且我覺得自己係好怕羞 由細到大都係咁
做緊sales admin

按照各位巴絲意見，為左召集同路人一齊改變，想開一個TG group

TG: @Ray_InfT

流程及規則:
1) 巴絲可以先PM小弟，留低年齡、性別，點解想入group，同埋入group想改變自己咩野

2) 湊夠人就可以開Group，期望個group唔會太多人，廢事大家唔敢講野

3) 都係果句，如果唔想入group，但又想呻下既都可以TG傾 (我唔介意做大家樹窿)

或者咁啦，你有無留意到佢地平時傾開咩野架?

想轉工，但有無做過下資料搜集去留意下其他工種啊?

傾計話題少真係好影響社交

兩個月都唔知有冇一次🤓

PUSH

全中
好厭世 得過且過又一日

我都係,好撚迷失

不如開埋TG gp啦

中哂 點解要提醒我

三無巴絲交流途徑:

1) TG group: (For public)

2) TG: @Ray_InfT (For 樹窿、想一齊改變、入細group......)

一齊努力

點厭世法啊?

衰邊樣啊?

冇用開tg,啱啱開，唔係好識用，想問下點加人

巴打好慘
好重負能量，不過見到巴打你都好努力去改變自己
雖然過程好漫長，但我相信你可以有回報!
之後如果我地有活動，一齊Join啦!! 行出第一步識下新朋友

Down左TG未啊巴打?

26歲 a0 3中3 愛情事業都一事無成可以點

入左tg

有自信 但無社交 無咩長期目標點睇

對TG唔熟(試玩階段)，正常係咪就咁起入面傾架?

各位巴絲求解

down左

入到個group未啊?

佢地鐘意傾淘寶野
一路都有留意開唔同既工
之前有諗過搵hr，不過見左好幾份都冇請
最後得而家份工請咪試下做 所以其實而家果份都係岩岩上工
因為我冇degree，好似好多工都唔夠資格

更新

三無巴絲交流途徑:

1) TG group: (For public)

2) TG: @Ray_InfT (For 樹窿、想一齊改變、入細group......)

一齊努力 !!!!

但正如你所講啦，岩岩返工仲有好多野要去適應
不過我估你地熟左就自然會多野講，唔洗擔心
同埋都比個機會自己去了解下呢份工先啦
做一排唔岩再諗轉

想入細gp

hi

TG PM me

又中哂啊？

我曾經三樣都有

但自從抑鬱
而家三樣都無
日日都行屍走肉，
想死
但唔敢死...

以前啲朋友個個忙住去拍拖
舊圈子搵錢最少又係我
啲運動比賽係咁輸
自己一個食飯都唔知食左幾多個月

開始覺得所有野失敗 做唔倒都係理所當然...
無力感越黎越重
做咩都開始越黎越冇興趣咁

咁而家情況點啊巴打？
讀書定做緊野？

每日雙面人咁
做野嘻嘻哈哈
但內心一直穩痛
一無人就喊
已經成個月係咁
好辛苦

關於我自己 個人好慢熱 唔會隨便同人講野
唔敢聽人電話 唔會主動問人野 好怕自己同人交流
有幾個好朋友 但大家出黎做野好少機會相見
平時唔開心想搵人傾無人會理我
出街無人陪 生日無人記得
習慣左自己出去買野 睇戲 去旅行
本來有一個六年的女朋友
三年前因病離開左 自己走唔出去
困死左自己不斷原地踏步
屋企差人錢 人生覺得生無可戀
唔好講目標 我覺得自己係無未來既人
無正式工作 靠炒散渡日
好耐無開心笑過 每日靠工作黎麻醉自己
負面果陣會諗 幾時到我離開？想解脫

但因咩事搞到自己抑鬱咁嚴重啊？

巴打你情況都真係幾嚴峻
但幾時都係，放棄自己係最差既辦法
但巴打暫時點解唔搵份正職做下既
感覺上最urgent就係要處理屋企債務問題

炒散日夜炒一個月可以搵到3-4萬
正職比唔到呢個價我
我都無野輸啦 哈

嘩咁你就真係焗炒喎
但又真係唔炒就搞唔掂屋企
不過而家有時間你會搞咩？除左返工之外

hk

中1同3

巴打讀咩啊? 其實好多FG都係咁 臨grad先發現咩都唔識

點中法啊巴打?

點先叫有／無目標

無目標= 日日返工唔知為咩 為做而做
日日讀書全無方向 前途迷惘

返工為左搵份更好嘅工
讀書為左搵份更好嘅工

慘

到底係咪社會搞到大家變成咁？

自從高中之後 覺得同新認識既人冇乜兩句 人地有講有笑 自己就好似被排除在外
好辛苦

屌你老母

但你有無嘗試過去認識下佢地啊？

有呀 成日變左話題終結者

久而久之就變左無自信 陷入無底深淵

連好朋友都唔show自己
真係唔洗再去試識新朋友

有咩抄散好做？？

有時真係好難融入，特別係話題唔同果時
一你想講岩自己既話題，人地又唔岩傾，結果就dead air

唔show自己係因為大家出哂身無哂聯絡?

三樣中晒…………
單身毒撚廿二年……

三無聚會

見到好多巴絲都覺得自己中哂三樣，
又臨近中秋，都想搞返次聚會召集大家，
各位巴絲可以一齊整下湯圓，
圍埋一齊食住湯圓吹下水行出第一步識下同路人
活動安排起夜晚，
放工放學都可以單機出黎玩玩傾下計零壓力人人平等，
巴絲有興趣既，就一齊出黎聚下啦

更新

三無巴絲交流途徑:

1) TG group: (For public)

2) TG: @Ray_InfT (For 樹窿、想一齊改變、入細group......)

一齊努力 !!!![/quote]

出席聚會，入TG GROUP，TG PM都可以隨便參與
最緊要大家幫到大家

吹水係點樣架

本身出左都仲有
突然斷左

你講果個活動啊?

同埋會唔會係佢地忙炸?

中晒
1) 做嘢都無自信 對自己個樣都無乜自信 總之做乜都要諗前諗後 又無膽
2) 朋友多數都 hi bye 無乜深交 打機我都係陪跑性質 怕唔玩無話題
3) 到依家都唔知自己將來想做咩 好怕渾渾噩噩咁過一世

係咪仲讀緊書啊巴打?

全中
今年fm一個fd都冇
到宜家都凈係搵返啲中學fd玩
但佢地個個好似有哂新朋友新圈子
驚慢慢俾佢地遺忘

3樣中晒。。。

無玩Ocamp咩?

呢度絕大部分都中哂

[/quote]

冇啦 毒撚玩咩ocamp
想知啲聚會會點搞
個個都唔social(定係得我) 出到黎咪好尷尬
同埋gp入面傾咩多

你搵我？ 我毒到連回覆都唔多想回

就係報左名，之後一齊去整下湯圓，再吹下水咁，好輕鬆

中秋啊嘛

你而家咪係回左囉

中二樣 冇自信冇目標

樣又柒人又唔高仲要肥 試過追人但唔會有人覆我

目標讀緊管理但仲未諗到向咩方面管理行

大家互相認識下

[報名] 聚會

見到好多巴絲都覺得自己中哂三樣，
又臨近中秋，都想搞返次聚會召集大家，
各位巴絲可以一齊整下湯圓，
圍埋一齊食住湯圓吹下水行出第一步識下同路人
活動安排起夜晚，
放工放學都可以單機出黎玩玩傾下計零壓力人人平等，
巴絲有興趣既，就一齊出黎聚下啦

暫時有幾個報左， 想一齊聚下就留名報名啦，謝謝各位巴絲

報啦巴打

有追po 無覆po 參唔參加得
同埋有無得查詢下先 但好似好快夠人數

緊係得啦，CD rom都歡迎!

利申番 無社交 無目標 自信有少少咁既

Yeah 係到都冇人覆我

過黎識個朋友囉

太多覆唔切 我而家搵返巴打你段野先

想查詢下先

無自信: 巴打係因為自己外貌，同追人失敗經驗而導致你咁諗姐

但巴打你而家就黎grad?

查詢咩啊?
可以去我樓上TG查詢下 如果你想PM查詢

Bingo 咁你想點

中曬

其實呢度係一個抒發分享既地方，
同時又有途徑入group，加上搞下活動
希望大家可以一齊改變下，行出第一步，
緩解自己情緒
專係for想呻但又無人聽既三無人士

大二啊

有無入下soc識下人啊? 或者有無做D咩去改變下自己?

屋企又窮，自己又廢，又到咗無得救嘅年紀

我好古怪
無自信: 明明有一技之長 但毫無自信...
無社交: 明明有班隊友同學 但要玩又搵唔到人唔會比人搵
無目標: 唔知自己想點 隨波逐流
依家仲差 唉

幾歲啊巴打?

無自信係源於咩啊?

三字頭，同屋企人住緊公屋，打份萬幾蚊但又多嘢做嘅工，基本上就係一個多餘嘅生命體，可有可無

I am in

umum
係自己個field
覺得自己廢 好似比人更差
我知自己有問題
要同人比 但又唔向下比
但我都唔知點解自己咁

又可能比人reject得多 自信都冇lu

更新

三無巴絲交流途徑:

TG group

(For public)

TG

@Ray_InfT (For 樹窿、想一齊改變、入細group......)

[報名] 聚會

見到好多巴絲都覺得自己中哂三樣，
又臨近中秋，都想搞返次聚會召集大家，
各位巴絲可以一齊整下湯圓，
圍埋一齊食住湯圓吹下水行出第一步識下同路人
活動安排起夜晚，
放工放學都可以單機出黎玩玩傾下計零壓力人人平等，
巴絲有興趣既，就一齊出黎聚下啦

暫時有幾個報左， 想一齊聚下就留名報名啦，謝謝各位巴絲

一齊努力 !!!!

有無女仔可憐下我可以同我扑野啊

三字頭，對男仔黎講係岩岩先開波嘛

Hi

係咪讀緊中學啊?

放工

號外: 聚會反應唔錯，可能會加開多D名額，有興趣可以去下

TG group: 都多巴絲入黎分享，TG係唔留電話contact，所以可以放心入group

唔知想做咩工
女又唔敢去追 （覺得衰硬驚連朋友都無得做）

就大學畢業 係咪好廢

百無人士

冇 不過都識到fd架

唔係

聚會爆咗quota未

未啊 無我會加

有一技之長，係咩技術啊？同埋你覺得自己有咩問題啊？

你起咩情況發現自己最無自信？

衰左果時囉同有時幾突發性下

不過算啦冇樣追人做咩 晒氣係咪先

一個窮字就3樣出曬啦

中晒
連to group都唔敢入

運動黎

我覺得自己問題好多 唔計項運動 都冇優點 冇特別 冇嘢媽 所有嘢都做唔好咁 讀書又唔叻 社交又差 兼職又冇突破 愛情又失敗 好似所有嘢都唔好咁
我知可能會話有人比我更差 但 我都係唔好
算啦 都係呻下啫

咁又唔係話一定要好眉好貌先有女既
有無努力過去提昇自己內在條件啊? 同埋你有無咩打算去識下身邊異性朋友啊?

其實可以放心，入面大家都自己人，你想講既可以PM我都得
只要行出第一步，其實都已經可以令你有動機去改架喇

Fd大把但都要有feel先去得 而家d女唔睇樣睇咩

但你點解要睇到畢業之後就唔可以去再裝備自己呢?
你所講既問題要改都唔係一朝一夕既事
人生咁長時間，就算自己點唔好，都仲有好多時間比你改變
不過你真係無優點咩? 至少你都係一個有自我要求既人啦，係咪?

對畢業後好迷惘
唔知自己handle得好唔好 會做成點 啲時間會係點 好驚自己會渾噩咁過
我都唔知 但我唔覺得自己有啲咩好好嘅優點

三樣中晒
如果老母死埋應該會跟上

好驚一世都失敗

你都好擔心畢業後會怕適應唔到，但其實好多野都未發生
但你暫時有無咩準備同打算啊?

中哂咁你而家點過啊?

中
所以覺得要改變
去左學結他 學車 做運動 再試埋一個人去旅行
而家好似有返d自信

(更新)三無巴絲交流途徑

TG group (自由吹水分享集中地)

(For public)

TG(For 樹窿、想一齊改變、入細group......)

@Ray_InfT (可以PM我)

[報名] 聚會

見到好多巴絲都覺得自己中哂三樣，
又臨近中秋，都想搞返次聚會召集大家，
各位巴絲可以一齊整下湯圓，
圍埋一齊食住湯圓吹下水行出第一步識下同路人
活動安排起夜晚，
放工放學都可以單機出黎玩玩傾下計零壓力人人平等，
巴絲有興趣既，就一齊出黎聚下啦

暫時仲有少量quota，想享受下一班人一齊既快樂就入黎啦

咁就好了，巴打好積極

Yeah

無樣，但有無努力都改變下自己啊?例如改下形象，執下自己outlook?

無錢可以搵，但矮撚改變唔到，短撚都改變唔到，我諗除左死都解決唔到我既問題

Ive仔 等死

咁就去死?

點中法，講多D黎聽下

聚會報名截止時間: 1/10前
想識下同路人一齊吹下水就報名啦，順便都多謝報左名既巴絲參與
期待大家一齊整湯圓吹下水!

聚會預期整完出黎既三眼仔湯圓大約係咁

三無巴絲！

中晒 男21

絲打都會咁

收皮啦

中曬三樣 點撚算
成世a0了

都唔知係咪真係有絲 陣間全班巴打

三樣

有絲都只會係
無人當係絲嘅絲

志在識下朋友仔姐

報下咪知囉

中咗一同三。
由細到大畀屋企人同朋友話廢，而家做嘢就畀老細話做唔到嘢出來。
十幾年前中學畢業後開始唔知自己想點，完全迷失方向，撈吓捱吓就過咗三張…

戒j幫到你

成班loser 出嚟圍爐托咩
係識都識返啲正常人

中左1,2

點解會係Loser? 其實三無起香港都真係幾常見架巴打~
呢個世界唔係好多人都好多朋友，又有目標有自信
正正社會就係太多價值觀強加落黎
搞到大家情願摺埋一二邊都唔出黎怕比人排

咁而家巴打咩境況啊?

係咁易就好喇

有目標

Ching會唔會開個group

其實戒j 係可以
但係戒j 唔係一切
戒j + 改變自己
因為有好多問題 唔係一個丁 而出現

開左喇

就係咁簡單 你成功戒到j嘅話，我諗冇嘢可以再難到你
一試無妨啦巴打

啱啱讀完個博士，而家做緊post-doc。
但我發現自己唔係咁鐘意做research，又唔知自己適合做啲乜。

但有咩令到你突然覺得自己唔想做research呢?

CD-rom 也歡迎!!

唔穩定，揾得少。
我老細無人脈，去唔到啲大lab繼續做，本身我個PhD project又唔係啲咩大發現，無咩學術價值。好難埋到去勁人堆，所以我覺得research生捱到盡頭。
但唔做research，我又唔知自己有咩叻…

聽落去好似好頹咁，但你有無探聽過其他research門路啊?

[最後召集] 聚會

見到好多巴絲都覺得自己中哂三樣，
又臨近中秋，都想搞返次聚會召集大家，
各位巴絲可以一齊整下湯圓，
圍埋一齊食住湯圓吹下水行出第一步識下同路人 (包埋晚餐 )
活動安排起夜晚，
放工放學都可以單機出黎玩玩傾下計
零壓力人人平等，輕鬆就可以!

暫時仲有少少位，想一齊聚下吹下水就留名啦! 多謝各位參與左既巴絲

push

訓唔著

屌 生日都冇人知啊

點中法啊果三樣?

上黎乞求生日快樂都可以架

真係中撚哂 睇到都有d唔開心

慘 講多少少黎聽下

多謝你啊巴打

中哂
自信由細到大都無咩，但做野例外
係唔識點對人
社交識到新fd都係hibey多 好彩有幾個由細玩到大
不過除左打波都唔會點見，放假都係一個on99
目標就3分鐘熱度

放假一個人又真係幾悶，除左打機都唔知有咩搞

[quote][quote][最後召集:1/10前] 聚會

見到好多巴絲都覺得自己中哂三樣，
又臨近中秋，都想搞返次聚會召集大家，
各位巴絲可以一齊整下湯圓，
圍埋一齊食住湯圓吹下水行出第一步識下同路人 (包埋晚餐 )
活動安排起夜晚，
放工放學都可以單機出黎玩玩傾下計
零壓力人人平等，輕鬆就可以!

最後今日！

個Group 都係圍住女黎講
都唔知係咪真係無社交無自信

可能就係無先要講

三樣都中哂

雖然我地講緊女，但都好似係講緊冇女